張建宗：市面情況相對平靜 將營造氣氛推行23條立法

署理行政長官張建宗今早出席行會前會見傳媒，被問到中聯辦主任駱惠寧昨日在《人民日報》的文章是否就《基本法》23條立法向特區政府施壓。文章提到，香港在維護國家安全問題上是「突出的短板」，張建宗回應指國家安全非常重要，而香港亦有憲制責任：「極之極之有責任」。同時又引用特首林鄭月娥早前的說話，指特區政府會審時度勢，謹慎行事，營造適當社會氣氛和環境推行23條立法。

張建宗又表示，元旦後市面情況相對平靜，但在過去的周末，有激進示威者及暴徒，挾持和平集會，進行堵路、縱火及破壞交通燈，更襲擊4名警員，他稱特區政府有決心維護法治，止暴制亂仍是當務之急，並祝願農曆年後，本港可以和平及平安，社會可以回復溫暖及生機，重新出發。

中聯辦主任駱惠寧昨天在《人民日報》，以《推動香港一國兩制事業行穩致遠》為題撰文。指香港今天面對自回歸以來最為嚴峻複雜的局面，如果國家安全體制機制長期缺位，外部勢力就能夠無所顧忌地滲透破壞。駱惠寧又指，要著力補齊香港「一國兩制」制度體系的「突出短板」，更好維護國家主權、安全、發展利益和香港長期繁榮穩定。

張建宗指將營造氣氛推行23條立法：極之有憲制責任| 熱話| 經濟 ...
Translate this page
Jan 21, 2020 -

WHY OLD NEWS?

政務司司長: 政府相信現....咳咳咳咳咳咳咳咳..時嘅社會..咳咳咳咳咳咳咳咳咳咳咳...情況..咳咳咳咳咳..可以..咳咳咳咳咳咳咳..考慮..咳咳咳咳咳咳咳咳咳咳咳..二...咳咳咳咳..十三條...咳咳咳咳咳咳咳咳咳咳咳...立法

仆你個臭街，你班狗官中飽私囊，自己有大量懲教署口罩，就懶理市民無口罩，食物短缺

唔好當美爸爸冇到先得，人地一黎冇乜支那肺炎，二黎國會就黎搞完彈劾，三黎一到大選年個個爭住做反共第一人，又想準確地犯大錯？

Push

快d立，支持攬炒

Come on

咁有排都唔使平靜......